大家分享下最窮嘅時候點過

我先，
初初做扎鐵嘅時候連支扎鐵勾都買唔起，
所以拎自己碌鳩黎當扎鐵勾用，
扎左兩日都冇俾人發現，
仲讚我手勢幾好。
後尾有錢買支勾就冇咁做過了

ON9 post 冇人理